
                      Una nueva fiesta,un nuevo desmadre,otra gran pelicula del genero adolescente.La idea es basicamente el seguimiento de las buenas nuevas que le ocurren a los protas,o no tan buenas,porque en esta pelicula se meten en líos,muchos líos a cada cual mas divertido y controvertido.Para ser la segunda,me espera un bajón la verdad,pero no ha sido así,siguió con su linea y espero una tercera con ansia por lo que.. AMERICAN PIE! LA HAS VUELTO HACER

Nota:7,3 (Bajaste porque vi parte de ti en la primera) (Si te gustó la primera,te gustará la segunda,y eso no ocurre siempre)
        
            